@joshuaeye

黎緊讀ty 係咪有tl gp

sorry新會燃 唔識用pm 大家ignored個post thx